歷代高達邊對cp最吸引你？

08ms好似真係最完美

土門個對

setsuna marina 互相理解

+1 好多年前睇 就黎唔記得哂啲劇情 惟獨記得呢pair

白毛同紅毛
誠同高達模型

剎那 exia

真/露娜

男一女一
慘變配角

希羅 莉莉娜
兩個都係癲既

現實cp

08Ms
口袋裡的戰爭
W

0083哥奧

支持真愛

巴尼同Chris嗰種有緣無份最能點到反戰嗰個主題

所以先顯得吸引同遺憾

加美尤 X 強化人命運

支持

神高 × 閃高

Lockon & Haro

基拉+拉克絲
賤人情侶嘅極致

08ms
F91

騎士，撒旦

自己同自己cp

有冇巴打見過有張圖係List哂歷代高達既cp組合其中剎那就係同高達

基魔同佩莉

三日月 同 大小姐

加美油x尊尼 la ching

金凱杜同佢老婆

Lockon anew

生左兩件

當年睇gundam seed比人話傻仔嘅小學雞而家都出哂社會

情侶!

馬西邊度贏,佢先係輸家

朱古力 藍毛

俾我揾番啦

雖然冷門 不過好中意lockon同菲露特

睇咁多次都係覺得得OO 3套都係高達winner最好笑

Agger

輸條毛咩 最後條女贏左部高達啦

麥基利斯 加里歐

age嘅loser
應該係阿西姆同佢條女

希羅係唔係都自爆,擺到明完全冇愛過wing/wing0囉

btw,莉莉娜同希羅係絕配(之唔之1都好),呢點係無容置疑
係莉莉娜面前,希羅咁chok咁型任其點掙扎咪又係被馴服

星塵作戰回憶錄

阿西姆!!!!
謝哈特!!!!

刹那 gundam

個人中意冷門
菲力特同尤琳

小說版阿寶係屌咗馬茜,再帶埋佢條閪毛當護身符出去打仗

咁都係阿寶贏，唔通赢破處咩

Build fighter

嶺司同艾娜

班長：

托比亞同貝娜提
為咗救女主係成架海盜船裝炸彈
為咗搵女主改頭換面捨棄身份
為咗陪女主一齊去探索宇宙
最愛貝娜提第二愛貓第三愛f97

Garrod 同 Tifa

（話說新果套dust有無中文）

咁幅圖係計得到男主角個心嘅女角(同高達)丫嘛

鍾意
卡洛 同 迪花
唔知點解覺得勁襯

西布頓 西西里都唔差丫

去到19
似會keep住譯

話說ghost有無中文全集
中間有幾話一直搵唔到

綠帽仔

我都好鐘意西布頓西西莉
西布頓無條件支持西西莉夢想果 去到斷手爛腳

CP = Child Porn?

d漫畫網好似有全套？

（成日話長谷川畫功唔好，但ghost入面個超高速斬核彈，果種速度感睇其他高達作品都好少睇到）

You belong to me
I belong to you

實體漫畫出晒中文

剎那同EXIA

阿寶馬沙

基拉濕男

1. 剎那 exia
2. 剎那 00R
3. 剎那 00Q

馬反WINNER點解唔係馬沙

多嘴MK 配 無口蘿莉

基拉大神 and 芙蕾
完美示範NTR

殺那同gundam

著人舊鞋條女仲同人藕斷絲連

羅倫 迪亞娜